%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%----------------------------------------%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%-------------------   LaTeX-Beamer-Theme der TU Dortmund   -------------------%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%----------------------------------------%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Erstellt von Maximilian Nöthe <maximilian.noethe@tu-dortmund.de>
% Version 1.1 vom 27.5.2014
% added section/subsection in footline and fixed not compiling if no title image is set

% Vielen Dank an Carsten Raas für seine Mithilfe

\mode<presentation>

\usepackage{helvet} 

\setbeamerfont{author}{size=\tiny}
%\setbeamerfont{page number in head/foot}{size=\tiny, series=\bfseries}

\setbeamerfont{institute}{size=\footnotesize}

\setbeamerfont{section in head/foot}{size=\small}
\setbeamerfont{subsection in head/foot}{size=\small}

\mode<all>
